珀麗灣連環錄成交 年輕上車客斥700萬元購2房戶

珀麗灣連環錄成交 年輕上車客斥700萬元購2房戶
18:45 2021/02/23

"......珀麗灣23座高層F室，實用面積約532平方呎，建築面積約870平方呎，2房間隔，享東南開揚海景......議價後終以700萬元成交，折合實用呎價約13,158元......

......珀麗灣31座低層C室，實用面積約575平方呎，建築面積約735平方呎，2房間隔......新近獲一對新婚夫婦以616萬元承接，折合實用呎價約10,713元......"

珀麗灣位置比較隔涉，不過都有不少捧場客

新婚夫婦都幾鍾意珀麗灣
Btw 實532 建735 唔係正常係678咩

馬灣珀麗灣今個月二手交投持續暢旺，暫錄20宗成交，美聯珀麗灣第4分行高級分區營業經理熊建明表示，2座中層F室，實用面積531平方呎，單位於去年12月以688萬元放盤，曾跟隨市況一度下調至668萬元，終以653萬元沽出，累減35萬元，實用呎價12,298元。新買家為外區首置客， 心儀單位向南，且擁寬闊內園景及側海青馬橋，以及內籠企理， 屬心意之選，睇樓後還價，經數次議價後即扑搥以653萬入市承接，屬市價。

中原地產珀麗灣高級資深分區營業經理溫詩雁表示，大市氣氛向好，買家積極入市。珀麗灣本月市況繼續造好，累錄16宗成交，包括5座高層E室，實用面積602平方呎，兩房間隔，叫價800萬元，議價後以775萬元易手，實用呎價12874元。

都幾多人買wo

珀麗正常天氣既話交通快過大西北

出荃灣隻船係咪收左皮？

得返三班

其實珀麗灣比人underrated 好似話尊巴會入黎挑珀運機

冇得揸私家車入𠵱個事實係死症

正呀

有沙灘又對住個海夠浪漫，樓齡相對又唔太舊，而且呢個價出到市區無乜野可以揀

究竟幾時先可准居民私家車入，不過應該冇咩可能

會所正

唔好啦

Why ar

入得黎住就係想清靜同（相對地）空氣清新同安全（冇咁多車），唔想破壞呢樣野，同埋因為冇車先冇咁多人，如果入到車個島多人到會沉。

放寬電動車呢？只係居民好似幾好

講真，都唔想，唔想個島咁多車，就算只係居民都唔想，放假會不停地帶人出出入入，同埋實有人做埋D偷雞野，唔想有咩交通意外，而家的士可以２４已經ＯＫ。係巴士同船差，希望cherrywood可以帶來衝擊。

利申:技術上可揸車亦有能力養車屋企亦夠人數坐滿架車亦鍾意揸車，但都唔想。

希望cherrywood可以做好d 不過cherrywood比人踢爆係狗車

其實只要珀客唔玩野都快過大西北

講到你買左個島咁

仲開咩

咁佢問我丫嘛，咪答囉屌你

渣車都唔撚得 你岩做洞穴人

個島不嬲就係話唔揸得架啦，又唔撚係我定既，又唔係冇車出去，家陣發表意見犯法呀